🇳🇬 法國法國基奧特係球盲探測器

即討po有人話佢好廢快d換走佢
唔講佢二傳比安巴比空哂頂唔入果球，佢做支點一流，可以停到波回後，又係禁區引開哂d人，頭鎚同二傳都勁到仆街。
只有唔識波既人先話佢唔勁

雲加唔賣垃圾

班 on9睇左第一場無基奧特法國廢成點未

雲加賣得既 勁極都有個譜

類似德國有高路斯同冇高路斯用wener既分別，wener做唔到支點，中場冇目標傳波，禁區冇人接波回波，呢個係其中德國廢左咁多既原因。

搵安巴比踢最前完全攻唔入

基奧特同義和碑都係球盲探測器

講真，雲加真係哂左佢

歐國盃 win 唔到都係因為無基佬

果班垃圾係都要正選先肯留
雲加真係為基佬好先放

2&b 有出咩？

迪甘斯換走基奧特，換入墨超球王

唔係一定要多入波先係好前鋒，佢做中心支點好勁，又有得頂波

場場80分鐘打後先出佢

佢真係做到現代強隊足球前鋒最需要既野

踢足幾年主力俾晒機會仲話雲加晒左佢

主你老母

啱 覺得2&b勁嘅都唔識波

有道理

呢句真

阿仙奴冇閘同翼識斬波，浪費左佢既制空力